bitcoin升到成萬三蚊

可以拎黎買咩？

真係痴撚線

走資

幣少係咪含冤
升返晒證明佢唔係騙局

幣少先係清泉

派錢爽手過茂波

FCC 升左幾多?

個陣跟佢買，而家fatfat啦
唔通下個係瑞昇

20號買左幾隻細coin 呢6日都賺40%了

半年前買可以賺120%

2年前已經買左bnb 擺到依家

等睇bitcoin大幅度回調 我話既

人民幣強勢返先有可能

巴打發達未

我高J BNB都兩倍

細細地玩下 冇發達

識人炒BITCOIN，由幾皮野開始炒，炒到買左樓。

大有人在
真心覺得就算唔信，買定一粒長擺既值搏率都非常高

而家大陸人買唔買到BITCOIN？聽講好多交易平台都要實名而且限制銀行轉帳額，大陸人參與度少左都幾難炒得起好似以前咁啦？

2500入咗幾粒

爽啦

下？ 佢隻F乎CC跌到渣都無喎

put返佢落去先